PC 版《刺客教條 3》完全免費！

Ubisoft 在上個月底開始了全新的 30 週年慶祝活動，為期 30 天的活動當中，每天都有好禮要送給玩家。而根據先前洩漏出來的禮物名單，在活動第 14 天，也就是今天的禮物為《刺客教條 3》。果不其然，今天在 Ubisoft 的另一項週年慶祝活動中，就正式要送給所有 PC 玩家完全免費的《刺客教條 3》！

來源

LM

垃圾到要免費派？
利申：照要

同之後果幾集比
3認真唔算垃圾啦

係故事比較鳩

前三部曲太神
加上主角...
搞到評價相對差左
但之後幾代仲廢
提升返

唔係ac3排尾二acu排最尾咩

利申剩係玩過e叔collection同acs

好似送左7隻game